考電工A牌係咪一定要有相關工作經驗先得？

依排放工有d時間又放下no pay...唔想浪費
打算上堂玩下學下野

見到有電工course想去報, 咩初階進階之後就A牌, 但見到考A 牌其中一個requirement 要5年相關工作經驗

連登有無考牌師, 有咩course值得投資落自己到？想學下水電裝修（最好可以考到牌）

宜家攞牌難過以前好多
做夠5年再加公司信
有啲公司就算你做夠五年都唔會比牌你
唔好以為電牌易攞

岩岩睇完另一個post先知咁難拎

人地拎電牌係搵食，你當興趣不如算吧啦

如果無買強積金，其實要點證明5 年工作經驗？

明白
如果想學一技傍身的話，邊到上堂比較好？除左工聯會

做學徒

有公司幫你寫先有

仲要有老強供款先承認

最緊要有人同你簽名